2019年7月27日 不反對通知書已成歷史文件

價值低於廁紙

有不反對通知咪又係要拉要鎖咁